隻Starwar值唔值得玩？

首先我唔係starwar fanboy，一套電影都冇睇過
另外睇過下gameplay，都不外乎將幾隻成功既game炒埋一碟，呢度抄d果度抄d，而且我最憎就EA呢間廠
真係唔明做咩咁多人吹奏呢隻game
真係值得玩？

如果你已經先入為主對隻game有禁多負面睇法，咁其實都唔洗問人值唔值得玩，就算你買左都會比你負面觀感影響，唔會玩得開心。 你當隻新game咁去睇可能會有其他感受

傳說話要忍受到個閪地圖
其他ok

真係唔想比錢ea賺，不過最近冇咩選擇，ds又爆咗

Ea game好快會特價
可以唔使咁早買住
3折左右啦就可以考慮入手

玩咗唔好玩咪退囉，steam有限時退

ps4

dl隻開心版玩下先囉。之前ea成日呃玩家。依家玩下開心版唔算過份啦

用slim 玩lag 到仆街
戰鬥系統同隻狼8成似但係又冇咁好玩

唔好玩，唔值買， 唔好買。
慳返捐比立場/星火/去黃店洗左佢/ 唱做美金

唔好玩

加入 Premier 即可獲取《Star Wars Jedi: Fallen Order》豪華版。

Origin Access Premier = HK$119 /mo

課一個月睇下好唔好玩先
分分鐘一個月都夠玩到爆機

1124 投票

值

搵路多過打 你鍾意搵路就買

EA 不了

而家好多驚做緊特價喎都

講番隻game 正面既係：

地圖設計唔錯
原本我只係期望得3-4個啦啲星球點知都有5-6個，而且啲地圖既風格都幾有心思幾特別而且都真係大。一兩個所謂解迷就都尚算合格啦。

怪既種類同分配
基本上都多野打既，啲種類都叫有變化囉暴風兵比較多，但都合理，始終個故事背景係比帝國追殺。有啲獎金獵人呀，啲Boss都算特別既，但得果幾隻boss囉。

合格啦個戰鬥系統，抄隻狼但又無隻狼咁爽快同流暢

有啲驚喜既係佢個原力緩速整得唔錯 連雷射光束都可以緩速埋 都幾特別，可惜隻驚無發揮呢點

唔好：
無快速移動跑到仆街

故事無驚喜

雖然啲怪種類都算多，但果幾隻傳說怪會唔會太求奇阿屌

戰鬥系統叫合格，但變化太少，由其原力既技能，過於簡單。

無裝備道具系統 / 升級系統，呢個就見人見智，無升級我都可以接受，但無裝備道具，地圖既資源你係完全唔會想收集，拎黎拎去都係披風，光劍配件，但改完基本上好難留意到。

人物，唔劇透啦，但成隻Game，講真得三四個人有戲份同功能咁。

仲有係PS4既表現真係一般，畫質麻麻，我用pro，都係開效能模式算，開畫質啲FPS真係差啲。

隻game就唔算唔好玩既，叫過得去囉。除非你星戰迷啦，體驗佢個世界觀都幾好既，唔係Fans，等減價買啦

樓主好坦白 但你講到咁 你已經有偏見 所以